與其搞馬蹄露， 不如對準政權

為咗果個女士報仇，打7死個司機，冇錯，支持。 但係打死個司機又點？ 好似佢呢D咁嘅仆街的士佬，周圍都係。 我地殺唔晒， 最緊要，就係將個7婆，同埋鄭若驊，呢幾個主要嘅仆街， 召喚神獸。 如果搵唔到佢地嘅，咪同佢地屋企人玩神獸囖。 呢班仆街日日搞咁7多嘢危害香港， 我地唔係唔做野掛？？

樓主搵到叫我

拉返先

樓主係時候出馬

咖哩啡影大頭相交畀政權，佢都係政權一部份。

馬蹄露條臭閪屙尿都冇力啦，多撚事，淨係識影鳩人大頭，手足已經對佢好仁慈架啦

你錯啦！
你以為私了好好玩？存在太多風險。

呢次落手咁輕，受傷成本咁低唔排除令到更多藝人為咗出位走出嚟！

既然出師有名，打一巴又係判邢，打到瞓街又係判邢，對呢D藝人更加要落足本，令到更多人知道做錯嘢要還，而且有阻嚇作用！

要改善。

明白

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

係估唔到馬蹄露除咗真情之外第一次有咁多人討論佢，就係今次， 唔講政治立場， 佢都算關心社會弱小， 成日好低調咁去派飯做義工， 又係愛動物嘅人士， 及支持保育， 本身對佢嘅印像都ok。

不過一講政治佢就跳咗掣， 成日喺facebook嗰度打叮， 都唔係咁多人理佢， 如今做咗藍屍英雄， 相信好快可以上去中國揾人仔， 唔使再做閒角abc。

但正常嚟講過一兩日都唔會記得呢條友㗎喇。

條臭閪依家流果少少血同手機爆左已經成功搏到出位啦

臭閪一名咋嘛，邊個得閒記佢？